點睇甩P令多左人分熱門依塊餅仔 T T

疫情底下已經冇工開

而家做PR少少錢都趕盡殺絕

連仔今次真係迫L死

‎

連仔 我冇飯開餓死左

做鬼都唔會放過你

🍚💔

未驚過

你地咁廢點會有得分

比您搶哂

仲笑 好慘的 ‎

留蕃啲比我

以前係依家唔係

好快就回翻氣

此情可待成追憶 只是當時已惘然